有冇人可以list out返黑警呢大半年既金句出黎， 等d矛盾緊慶唔慶祝既人可以喚醒佢地既記憶?

求